Title: Jamie XX - Music To Skate To
Date: 2012-07-03 13:05
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: jamiexx, music, skateboard
Slug: jamie-xx-music-to-skate-to

![artworks-000005184756-pzl0n2-original]({static}/images/artworks-000005184756-pzl0n2-original.jpg)

Der Mix von Jamie XX ist schon ein wenig älter. Nur leider habe ich ihn
gerade erst entdeckt. Deswegen findet er erst jetzt einen Platz hier in
meinem Blog...also...aufs Board schwingen...

<iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" src="http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F11231675&amp;auto_play=false&amp;show_artwork=true&amp;color=ff7700"></iframe>

